All in左qq熊

希望賺到個早餐

fat fat

轟牙！插落420

1k

成個星期早餐all in左落去

打爺聽朝又表演即市中伏呀

大户

打哥救世

明顯收市壓低價位 收市前入牛

可唔可以叫埋你啲兄弟聯手救市

CHING, 你好理智同埋知道個重點

1k點燈牙

終於有人救市

數定錢都得喇

一命救全登

聽日有自助早餐食

傷殘早餐

有錢唔買1800？

All ined

Good

多謝你呀
業績好靚

打哥，收手啦

今朝豪食40蚊早餐